一起身見GBTC回得咁勁，你會？

傻散:盤後不問價入啦 掃平貨
高手:聽日美股唔開, GBTC咁回法係大戶收到風沽貨 即刻Put Bitcoin先

CHANGE YOUR MIND

CHANGE YOUR MIND

18蚊有貨之前冇放
會係 16-17 之間溝

老實講我唔會掂 Crypto波幅太大 好難觸摸

醒目